屌你老味劉德華呢鋪都算絕喇

請尊重炒票師（AKA蓋清）生存權利

賺能到笑

人善天不欺

一早放晒出去啦

AKA 係咪坤哥個ex?

有啲大陸人黎唔切退飛，賤價放番畀黃牛，黃牛拎去退，又掠一筆
兩頭賺

人善天不欺 點解個天要欺負炒場師

最能正係平價收左一渣返黎

有的用平過原價收咩

黃牛6000 賣走張 850
再同情你200同你收返張850
之後再拎去退再收返850
6000-850-200+850
獲利 5800